\begin{titlepage}
\begin{center}
	
\begin{minipage}{0.49\linewidth}
	\begin{flushleft}
		\includegraphics[height=2.2cm]{images/logo-ugr.pdf}			%Añadimos el logotipo de la UGR
	\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.49\linewidth}
	\begin{flushright}
		\includegraphics[height=2.2cm]{images/logo-etsiit.pdf}		%Añadimos el logotipo de la ETSIIT
	\end{flushright}
\end{minipage}

\vspace{1cm}

\begin{color}{grisoscuro}
	%\large{
	\textsc{Escuela Técnica Superior de Ingenierías Informática\\
	y de Telecomunicación\\[0.05cm]
	Universidad de Granada}\\[1.2cm]
\end{color}

\huge{\textsc{\titulo}}\\[0.5cm]							%Añadimos el título del proyecto	

\large{\textsc{Proyecto Fin de Carrera}}\\[0.3cm]				%Añadimos "Proyecto Fin de Grado"

\textcolor{grisoscuro}{\large\textsc \titulacion}\\[1.8cm]	%Añadimos la titulación


\begin{flushright} 											% Añadimos autor, director y fecha
	\large{\emph{Autor:} \autor\\[0.2cm]\emph{Directores:} \directora\\ \director \\[0.2cm] \emph{Departamento:} \departamento\\[0.2cm]	2016-2017}
\end{flushright}
	
\end{center}
\end{titlepage}
